覺唔覺香港反共藝人係被人暗殺曬

覺唔覺香港反共藝人係被人暗殺曬

例如呢？

例如？

一啲啲啦，你睇杜汶澤仲頂得順

中共咁大個春袋唔係唔錫呀嘛

真係要支持王宗堯

張國榮 梅姐 又唔見 譚伯 咁早死？